音樂一起就喊得嘅主題曲

一聽到呢啲主題曲 啲眼淚就會自動流
日本仔真係好識作呢啲曲風

秦基博 - 向日葵的約定《STAND BY ME哆啦A夢》電影主題曲

WANDS - 直到世界盡頭 《男兒當入樽》 動畫主題曲

桑田佳祐 - 明日晴 《求婚大作戰》戲集片尾曲

平井堅 - 輕閉雙眼《在世界中心呼喚愛》電影主題曲

喊緊

好似曾相識嘅畫面 求歌

和田光司，butter-fly